msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Blaskan 2.6.3 plus Issue#100\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-17 20:57+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-28 17:09+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x;esc_attr__;_n;_nx;_ex;_ngettext;esc_attr_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n>1;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"Language: fr_FR\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ..\n"

#: ../404.php:5
msgid "4-uh-oh-4 <span>Page not found...</span>"
msgstr "Error 404 <span>页面没找到...</span>"

#: ../404.php:7
msgid ""
"The page you requested could not be found... sorry. Perhaps searching will "
"help?"
msgstr "没找到您请求的页面，可以尝试下搜索。"

#: ../archive.php:11
#, php-format
msgid "Daily Archives: <time format=\"%s\">%s</time>"
msgstr "每日存档：<time format=\"%s\">%s</time>"

#: ../archive.php:24
#, php-format
msgid "Monthly Archives: <span>%s</span>"
msgstr "每月存档：<span>%s</span>"

#: ../archive.php:37
#, php-format
msgid "Yearly Archives: <span>%s</span>"
msgstr "每年存档：<span>%s</span>"

#: ../archive.php:50
#, php-format
msgid "Tagged: <span>%s</span>"
msgstr "标签：<span>%s</span>"

#: ../archive.php:72
#, php-format
msgid "Category: <span>%s</span>"
msgstr "分类：<span>%s</span>"

#: ../archive.php:93
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: ../author.php:18
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: ../comments.php:4
msgid ""
"This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "该文章设有密码保护，请输入密码来查看评论。"

#: ../comments.php:11
msgid "One comment"
msgstr "1条评论"

#: ../comments.php:11
#, php-format
msgid "%1$s comments"
msgstr "%1$s条评论"

#: ../comments.php:15 ../comments.php:26
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older Comments"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> 更早的评论"

#: ../comments.php:16 ../comments.php:27
msgid "Newer Comments <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "更近的评论 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: ../comments.php:34
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭"

#: ../comments.php:44
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../comments.php:45
msgid "(required)"
msgstr "(必填)"

#: ../comments.php:52
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ../comments.php:53
msgid "(required - will be kept a secret)"
msgstr "(必填 - 我们会保密)"

#: ../comments.php:59
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: ../comments.php:62
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ../comments.php:65
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "需要<a href=\"%s\">登录</a>才能发评论。"

#: ../comments.php:67
#, php-format
msgid ""
"You are logged in as <a href=\"%s\">%s</a>. <a href=\"%s\" title=\"Log out "
"of this account\">Log out?</a></p>"
msgstr ""
"您已以<a href=\"%s\">%s</a>登录。<a href=\"%s\" title=\"退出此帐号\">退出？</"
"a></p>"

#: ../comments.php:71
msgid ""
"You may use the following <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</"
"abbr>:"
msgstr "你可以使用下面的<abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr>:"

#: ../comments.php:77
msgid "Post a comment"
msgstr "发表评论"

#: ../comments.php:79
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "回复 %s"

#: ../comments.php:81
msgid "Cancel reply"
msgstr "取消回复"

#: ../comments.php:83
msgid "Post comment"
msgstr "发表评论"

#: ../functions.php:123
msgid "Primary Navigation"
msgstr "主导航栏"

#: ../functions.php:124
msgid "Footer Navigation"
msgstr "页脚导航栏"

#: ../functions.php:141
msgid "- Navigation -"
msgstr "- 导航 -"

#: ../functions.php:197
msgid "Primary Widget Area"
msgstr "主工具区"

#: ../functions.php:199
msgid "The primary sidebar"
msgstr "主要的侧边栏"

#: ../functions.php:209
msgid "Secondary Widget Area"
msgstr "第二工具区"

#: ../functions.php:211
msgid "The secondary sidebar"
msgstr "第二侧边栏"

#: ../functions.php:221
msgid "Primary Page Widget Area"
msgstr "专题页面主工具区"

#: ../functions.php:223
msgid "The primary page sidebar"
msgstr "专题页面主侧边栏"

#: ../functions.php:233
msgid "Secondary Page Widget Area"
msgstr "专题页面第二工具区"

#: ../functions.php:235
msgid "The secondary page sidebar"
msgstr "专题页面第二工具栏"

#: ../functions.php:245
msgid "Footer Widget Area"
msgstr "页脚工具区"

#: ../functions.php:247
msgid "The footer widget area"
msgstr "页脚的工具区"

#: ../functions.php:286
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第%s页"

#: ../functions.php:595 ../functions.php:621 ../functions.php:628
#, php-format
msgid "%1$s - %2$s"
msgstr "%1$s - %2$s"

#: ../functions.php:605
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论在等待审核。"

#: ../functions.php:613 ../functions.php:622 ../functions.php:629
#: ../loop-attachment.php:62 ../loop.php:85 ../page.php:39
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../functions.php:622
msgid "Pingback:"
msgstr "Ping :"

#: ../functions.php:629
msgid "Trackback:"
msgstr "引用："

#: ../functions.php:670
#, php-format
msgid "Powered by <a href=\"%s\">Blaskan</a> and <a href=\"%s\">WordPress</a>."
msgstr ""
"Powered by <a href=\"%s\">Blaskan</a> and <a href=\"%s\">WordPress</a>."

#: ../loop-attachment.php:54 ../loop.php:51 ../loop.php:57
msgid "Continue reading <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "继续阅读<span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

#: ../loop-attachment.php:55 ../loop.php:52 ../page.php:21
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: ../loop-attachment.php:60
msgid "Uploaded by"
msgstr "上传自"

#: ../loop.php:5
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: ../loop.php:8
msgid ""
"Apologies, but no results were found for the requested archive. Perhaps "
"searching will help find a related post."
msgstr "抱歉，没有找到结果。可以尝试下搜索。"

#: ../loop.php:22 ../loop.php:41 ../loop.php:56
#, php-format
msgid "Permalink to %s"
msgstr "永久链接至%s"

#: ../loop.php:66
msgid "Written by"
msgstr "作者"

#: ../loop.php:69
msgid "No comments"
msgstr "没有评论"

#: ../loop.php:69
msgid "<span>1</span> Comment"
msgstr "<span>1</span>条评论"

#: ../loop.php:69
msgid "<span>%</span> Comments"
msgstr "<span>%</span>条评论"

#: ../loop.php:73 ../page.php:26
#, php-format
msgid "<span class=\"%1$s\">Posted in</span> %2$s"
msgstr "<span class=\"%1$s\">发表在</span> %2$s"

#: ../loop.php:81 ../page.php:35
#, php-format
msgid "<span class=\"%1$s\">Tagged with</span> %2$s"
msgstr "<span class=\"%1$s\">标签</span> %2$s"

#: ../loop.php:107
msgid "Older posts"
msgstr "更早的文章"

#: ../loop.php:108
msgid "Newer posts"
msgstr "更近的文章"

#: ../search.php:5
#, php-format
msgid "Search results for: %s"
msgstr "%s 的搜索结果："

#: ../search.php:9
msgid "Nothing Found"
msgstr "没有找到"

#: ../search.php:10
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search criteria. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，没有找到。换一个关键词试试。"

#: ../theme-options.php:34
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: ../theme-options.php:55
msgid "League Gothic (default)"
msgstr "League Gothic（默认）"

#: ../theme-options.php:59
msgid "Helvetica Neue, sans-serif"
msgstr "Helvetica Neue, sans-serif"

#: ../theme-options.php:74
msgid " Theme Options"
msgstr " 主题选项"

#: ../theme-options.php:77
msgid "Options saved"
msgstr "保存成功"

#: ../theme-options.php:86
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: ../theme-options.php:93
msgid "Typeface in titles"
msgstr "标题字体"

#: ../theme-options.php:96
msgid ""
"Choose which typeface to use in titles. The default typeface, League Gothic, "
"doesn't play nicely in all languages and/or perhaps you'd prefer Helvetica "
"instead."
msgstr ""
"请选择标题字体。默认的字体League Gothic不能在左右的语言下都能很好的显示，您可"
"能更喜欢Helvetica。"

#: ../theme-options.php:146
msgid "Link color"
msgstr "链接颜色"

#: ../theme-options.php:150
msgid "Select a color"
msgstr "选择颜色"

#: ../theme-options.php:153
#, php-format
msgid "Default color: %s"
msgstr "默认颜色：%s"

#: ../theme-options.php:157
msgid "Layout"
msgstr "页面布局"

#: ../theme-options.php:164
msgid "Default layout"
msgstr "默认页面布局"

#: ../theme-options.php:185
msgid "Narrow content column"
msgstr "窄内容列"

#: ../theme-options.php:186
msgid "Max two sidebars"
msgstr "最多两个侧边栏"

#: ../theme-options.php:196
msgid "Wide content column"
msgstr "宽内容列"

#: ../theme-options.php:197
msgid "Max one sidebar"
msgstr "最多一个侧边栏"

#: ../theme-options.php:215
msgid "Separate sidebar widget areas"
msgstr "隔离侧边栏小工具"

#: ../theme-options.php:218
msgid "Use separate sidebar widget areas in pages and posts."
msgstr "在专题页面和文章页面中，分别使用不同的侧边栏小工具"

#: ../theme-options.php:222
msgid "Header"
msgstr "页头"

#: ../theme-options.php:234
msgid "Header message"
msgstr "页头文本"

#: ../theme-options.php:238
msgid ""
"A message that is displayed in the header. Falls back to the blog "
"description if empty."
msgstr "显示在页头的文本。为空则显示博客的描述。"

#: ../theme-options.php:252
msgid "Header image height"
msgstr "页头图片高度"

#: ../theme-options.php:255
msgid "The height of the image in the header"
msgstr "页头图片的高度"

#: ../theme-options.php:269
msgid "Hide site title and header message?"
msgstr "隐藏站点标题和页头文本？"

#: ../theme-options.php:272
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ../theme-options.php:273
msgid "Might be useful if you're using a custom header."
msgstr "如果您使用自定义页头，可能会有用。"

#: ../theme-options.php:277
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: ../theme-options.php:289
msgid "Footer message"
msgstr "页脚文本"

#: ../theme-options.php:293
msgid "A message that is displayed in the footer."
msgstr "显示再页脚的文本。"

#: ../theme-options.php:297
msgid "Support Blaskan"
msgstr "支持Blaskan"

#: ../theme-options.php:309
msgid "Show credits"
msgstr "显示鸣谢"

#: ../theme-options.php:312
msgid "Display links to the Blaskan theme and WordPress.org in the footer."
msgstr "在页脚显示Blaskan主题和WordPress.org的链接"

#: ../theme-options.php:318
msgid "Save Options"
msgstr "保存选项"

#: ../theme-options.php:323
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\">%s</a> is designed and developed by <a href=\"%s\">%s</a>. "
"Please report bugs and provide feedback on <a href=\"%s\">GitHub</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%s\">%s</a>由<a href=\"%s\">%s</a>设计开发。欢迎您在<a href=\"%s"
"\">GitHub</a>提供反馈和bug信息。"

#~ msgid "Sidebars"
#~ msgstr "Barres latérales"

#~ msgid "Up to only one sidebar will result in a wider content column."
#~ msgstr ""
#~ "\"Jusqu'à une barre latérale\" (primaire) donnera une colonne de contenu "
#~ "plus large, \"Jusqu'à deux barres latérales\" (primaire et secondaire) "
#~ "donnera une colonne de contenu moins large."

#~ msgid "Custom sidebars"
#~ msgstr "Barres latérales personalisées"

#~ msgid "Content in listings"
#~ msgstr "Contenu en listes"

#~ msgid ""
#~ "Show content in listings on small screens (recommended for photo blogs)."
#~ msgstr ""
#~ "Afficher le contenu en listes sur les petits écrans (recommendé pour les "
#~ "blogs de photographies)."

#~ msgid "Up to two sidebars. Content full width = 560 px"
#~ msgstr "Upp till två sidospalter. Full bredd på innehållet = 560 px"

#~ msgid "Up to one sidebar. Content full width = 830 px"
#~ msgstr "Upp till en sidospalt. Full bredd på innehållet = 830 px"

#~ msgid "The maximum amount of sidebars and content width"
#~ msgstr "Maximalt antal sidospalter och innehållsbredd"
